[請教] 女方用交友apps 心態係點架？

其實係米一心只想搵男朋友呢？
如果只係可以做普通朋友，會唔會完全無興趣，覺得浪費時間，因為朋友不缺，多一個唔多，最緊要搵到個親密朋友呢？

呂方

玩得交友apps 話唔係以男女朋友為前提發展就呃你啦
不過美容雞除外
不過都幾多男玩黎約炮

down左最近有位巴打寫嘅傾計app
自問現實生活唔係缺異性嗰type
真心志在識個朋友 r個水吹
但若然遇到啱心水嘅都唔抗拒進一步發展
呢d就順其自然

利申 真絲
其實都有d怕自己咁會浪費其他巴打時間

個叫咩名，我想搵你傾計

利申：假絲，我都知你喺度扮真絲... hehe

男想約炮啦一定多啦，我係想知女點諗

但你就唔會覺浪費自己時間？
因為都會message 呀，又會幾約食飯，又無咩common fds , 所以活動都好有局限性

CMB 比較安全正常，當然身邊都有女性朋友，遇到D PK 厄錢之類，所以玩交友apps 一定要有智慧

我自己就覺得真係識多個朋友幾好
可能我本身份人鍾意傾計
所以識多d人 了解下佢地份職業做咩，去過邊到玩，
我都覺得幾有趣
有共同興趣既話仲可以約埋一齊去玩添
唔一定要做男女朋友
利申:真絲

多謝絲打分享，但如果真係合眼緣，會唔會介意純做朋友呢？

唔介意啊 我比較好奇點解你咁問？
你玩apps d女仔一知你唔係想搵女朋友就唔睬你？

我女朋友都係用交友app識返嚟 仲要係處

係呀，因為見左面之後，覺得唔太岩feel, 約睇戲我就馬馬地啦，間中約食飯都可以，之後就message 就慢又停咁啦，可能佢都覺得我唔好掛 ... 因為我覺得岩唔岩自己，朋友or gfable一餐飯就可知一二

最醒係你啦

咁你繼續做自己咪得
合則來，不合則去 我係咁諗

主要target 搵bf
但有時遇到覺得唔會發展但又幾好傾可以做fd 既，都想keep 住chat 但普通朋友形式

你有冇桃乃木咁正先